[認真討論] 加藤屋有乜嘢好食？

My ranking:
1. 壽喜燒牛肉烏冬
2. 牛肉飯
3. 鐵板

唔想得登試其他嘢，有乜推薦

麻辣豚

鍋物其實好足科好扺屌

鍋物味道一般 但真係好抵屌 好譚仔三哥麻辣味

想食但啲分店全部好遠
你地快啲食到佢開多幾間分店

麻辣堅正，啲辣入晒落飯到

麻辣牛，牛汁

我覺得雞肉飯d雞都幾滑

有冇人打過邊爐？

請問有冇洋蔥

大推打邊爐！我食開壽喜燒濃湯 屌打吉位家

有巴打話咖哩都唔錯 有無人試過

慈雲山冇

食過 但係個咖哩冇記憶點

都正 但係冇3甲

麻辣湯？如果係下次試下

老實講料就一定唔係靚 但真係好足料 抵食

鐵板

麻辣牛冇得輸

鐵板加芝士

佢烏冬都唔係平野 質地似急凍烏冬
不過依家無乜分店有得打邊爐 好可惜

屌以前粉嶺有分店
間唔中走去打邊爐
跟住執咗無得食
可唔可以開返

沙田幾時有！！

依家仲有邊爐咩
我記得以前有好好食

唔該你地食到佢開分店到全港九 好想日日食

鍋物真係世界第一

今日試左鍋物
屌 四十幾蚊黎講算好撚高質
講講下又想去屌返個

我要食到加藤屋全面取代吉野家

大埔有

未食過
係咪有得打邊爐????

慈雲山嗰間幾時可以取代扑野家

我住最遠都專登揸車去嗰度幫襯
吉野家冇人食啦已經

港島希望有分店！

慈雲山撚 成日都見到啲家長接完𡃁仔 放學
就係吉野家同班廢佬一齊食下午茶

我晚飯時間 吉邊冇咩人

想問有冇牛汁
唔撚想食吉野家 但係唔知加藤屋有冇牛汁

老細可以襯呢場運動取代吉野家
諗諗佢

見過有人問佢拎

加藤屋牛汁淡啲

今日又去了吉野家

慈雲山人一齊買加藤屋上去吉野家食

得閒都會坐車出去深水埗食順便睇電腦嘢
但真係太遠

無咁油，我鍾意加藤屋牛汁多啲

麻辣牛！好食

麻辣牛同壽喜牛都好撚正

我聽日去食1 希望有位坐

鍋物最正

咖哩真心ok，食過麻辣豬肉飯又係超正
食完愛上左唔想食其他快餐

鍋物+飯應該最抵屌
辣牛飯/鐵板個人口味no.1

慈雲山減15蚊果下先癲廿幾蚊就有得食

而家有無火鍋?

打邊爐係咪得晚市有？

希望有港島分店

巴打講完我先知大埔有,住大埔都唔知大埔有
利申只係去過長沙灣個間

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

長沙灣有位

有無人食過大丼家？個牛肉壽喜燒烏冬都好正，好足料好多牛肉

開左個IG介紹撐港餐廳，推埋比外國遊客參考

泡菜麻牛

40幾蚊，幾抵食

麻辣豬雜炊

個咖哩完全係伏,收得最貴但最難食
豚肉就一定要麻辣,唔係會有D蘇味
其他就隨便都唔錯
總之咖哩一定係最差

豚肉真心麻麻

邊個話鍋物好正
牛肉得兩三塊
雖然味道唔錯
sui r

加藤屋睇到既快啲喺天水圍開分店zz

鐵板咖哩

鐵板加小食

全部都好撚好食
首選都係壽喜燒牛肉烏冬

而家一個禮拜最少四餐加藤屋

好多時都食鐵板牛肉飯咖喱味 + 飯
要埋湯$52

唔係差嘅
但水準可以再穩定啲囉

你個名

咖哩雞

慈雲山通常有5舊甚至多啲

你地冇減15蚊？慈雲山減15蚊世界最平

港島開返間好無

勁嬲依家要去太和食

又食加藤屋Lu

真係好抵屌

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

所有

麻辣
因為係用譚仔嗰啲麻辣

所以一樣味？

係

要試下

我睇相個牛肉飯好似麻麻 壽喜燒反而好似ok
有冇人食過可唔可以講下個壽喜燒汁夠唔夠濃味
利申： 自抵制日起已冇食過吉野家 好想食牛飯

今日行左好多黃食店
都要排好耐隊 香港人真係好crazy

壽喜燒汁係指邊個？湯烏冬果個

鍋物食完餸就掉碗飯落個湯

鐵板牛肉飯
鍋物

呢兩樣都好撚正

但係其實個湯撈飯好撚咸

鐵板咩？黑椒？

我係咸蟲

上次食黑椒呀，諗住大路d，遲下試埋其他

一開波以為量好少
點知食到最後就飽咗

最搞笑係有次入去坐低搭枱，成枱都係女手足，其中一個仲對住我講「光復香港」，我應返佢「時代革命」。

如果手足你見到呢個post，我想同你講，上次我食完唔淨只想同你哋講bye bye，我仲想同你哋講煲底見

咖喱豬扒飯
蝦角

麻辣 聽日去食好期待

不過三哥自己有冇發過聲明Or行動表態？

牛肉飯同吉野家 一樣味

麻辣豚我可以隊兩碗

太和大快活隔離呀

搞到好想試

最近我個間要搭半個鐘車去深水埗

真係太多款式都唔知揀邊樣食好

唯有去多幾次試多D

有冇人知

加熱水

有無唔係牛

聽到啲女手足屌得好大聲
毒毒唔敢嗒嗲

麻辣豚 食完返唔到轉頭

利申: 前吉X家 fans

鐵板抵屌, 好味

壽喜燒汁唔算濃味, 間野最大問題好似樓上巴打咁講質素唔穩定, 無論份量同味道都係, 但考慮埋價錢其實唔係差.

沙田要有！！！

深水埗都嫌遠
交通中心點嚟㗎喎

鐵板有雞扒三文魚
鍋物有雞肉

其實港島係咪冇分店

前排試咗下午茶牛肉飯+粟米薯餅
味道就OK 好少食吉野家對比唔到
不過真係幾抵

冇

我深水埗食10塊以上

我淨係知加藤屋三次都有罷工就抵讚

重有豚肉

唔好再推啦
推到自己都冇得食
8點鐘多人都要hold住暫停落單

快啲開多啲分店